★J慧中時間又到了！（103）

老貓rip

Lm

點睇COFFEE正氣過老貓咁多 唔會ZOOM鳩人

yes

老貓聖誕節，我哋牙中post人馬網聚，OK?

老貓：too cold

老貓打壞

人馬AV

lm

why U so 鹹濕 like 廢老?

老貓need做冬？

only need 做忌

都係吔糯米卷

why u know

我哋請you打邊爐好無?

danger

we are good person

all are evil

Have free food
Why not狗衝

none evil

明天 巨乳火車站 開返

老貓點睇HSBC個回應

none of your business

me no hsbc AC

有片

AV feel

咪搞人啦

留名

打潛艇

老貓係咪睇緊葉問4預告片？準備fing春？

老貓=黑氣石

無綫冬至前夕派大信封 傳《流行都市》幕後無一倖免

end post

楊ec = 幕後

老貓性旦點慶祝?

咁你之後有乜世藝、有乜寄託？

惠康聖誕大特賣

以上句子請由右讀起

仇栩欣對黑絲大家俾幾多分?

牙中可以轉型

J游b 、EC

want 肉絲

they say 游b is g

WHO IS EC？

似

老貓去唔去call 性旦老g?

none J

X2

none j need fire

以前東莞桑拿服務card

your staff

醫師

dirty

睇錯左 daily

有冇圖？

大王轉型

[url]疑因政見不同遭包圍 強嘴年輕男 67歲婦今被控非禮

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓want?

佢應該係想講日日叫老雞補身驅風

99.99999999999999999999999999999%係

u love

me 不了

g!

老貓點睇tvb炒人

老貓 is crying

he is tvb big fans

no watch long time

is 4獸

同每日痾尿次數掛勾

新節目

無好再矇啲屌你，個個好似你咁老撚花咩！

行開一陣老貓又搞事，need加強狙擊

x2

U 係大劣喱 like習狗

個節目係老貓比維尼毆打

老貓幫習狗hand job

need 打格

老貓係咪又J緊葉問4預告片?

林鄭個班底有冇一個係正常人黎其實

如果老貓係正常, 林鄭班底都正常

冇。

班撚屌根本唔想解決，最好搞大啲𠻹，因為知道制裁硬，支共如果1月去簽完「喪權辱國」嘅協議，就會開波郁佢哋，搞大鑊啲支共焗靠佢哋撐門面

點解次次老貓開新post都有5，6個正評？

牙中始終多fans, 實有正皮，負皮嘅係比老貓嘅，呢條大劣喱實在太9upper

正評是給 游b photo的

none j

已fc

X2

連登son not 羅莽

老貓呢排開post會放一張圖置頂

游G out,而家lihkg son講仇B,老貓情何以堪? 做打手做到hard sell,仲衰過倫敦金mk

100%

now唔敢放ugly相

游b = 過氣產物

仇b次次都黑絲

有個時期冇得cap

所以blank

新屎坑

你要畀心機work

正過yau g多多聲

u teach me this sentence first

post相=狙擊

咁 牙中post開到成（103）叫乜嘢？

老貓U不願面對

X3

叫做受歡迎，lihkg son眼睛係雪亮嘅

老貓點睇林兆波

原來Audioengine係東莞牌去美國註冊扮美帝產品

老貓，圖片有幾多架bus?

need ask巨乳

please answer

老貓，我哋問你，你要答
唔好扮睇唔到

巨乳 is not bus lover, U are bus specialist

今期咁多正皮，我諗可能係咁

Coffee回歸及時cap圖，牙中fans又返嚟，之前老貓除咗9up，乜都唔做

楊ec被炒，已冇乜圖，減少咗浪費大家時間

新加入狙擊老貓嘅義士越來越多，大家都厭惡老貓呢隻游G打手，明明none J佢hard sell，狙擊佢大快人心

負皮全部係比老貓

100% yes

老貓根本天怒人怨

中國樓市的瘋狂已經扭曲了人性

絕對係coffee回歸有正皮 之前老貓掛羊頭賣狗肉

老貓need

too fucking lazy

老貓求其用垃圾游b圖湊數

out喇，貼仇B就有market ，lihkg son而家係仇B為主流，游G過氣

翻風，maybe 老貓已rip，或者唔使等佢上水

因為游b 有無台劇soon

why so late?

睇嘅人主要係睇羅莽

老貓不願面對，仇B而家係lihkg son新政界女神，求其search吓已經咁

FC

老貓不願面對

老貓仲有乜解釋？

用巨乳答你

你哋其中 某獸要求

主要係牙中

話時話，過氣廢老最愛J游G，羅莽係例子，另一個係_

睇返舊post，發覺現在 巨乳 語氣、興趣、文筆，同以前唔同

4獸會進步

只會退步

u say 仲痕is過氣廢老？

你要滅口了

X2

why今日成日報導CU火車站？

仲記得呢個站電氣化 加高月台時曾經沉降

po

柴油時代，CU站南行 經常要等北行豬車過，才開得車（停得特別耐）

鐵膠

xocat 突然開左個 全新J 慧中時間又到了

no different

根本牙中大受歡迎

全部 menclub d 圖

懷疑Vicf開

跟住 學支鬼告Lihkg嗰個係老翻，要求全滅

老貓通常自言自語三幾句，話題就轉去bus或者鐵路，證明巴膠鐵膠混合體，FC

want buy this watch，越望越正，不過都係諗多陣，glycine都出咗好耐錶

watching u

好深，唔識做

老貓: 只J佢老婆

spy

老貓自己只love bus&鐵路，特殊愛好，所以睇4獸嘅正常嗜好唔順眼，佢奇怪bus 咁正又屌得死氣喉，why吸引唔到4獸?

今晚屯門會否又tg?

why U so evil?

ready

When 何文田

never

老貓die soon

POPO破解iOS 13.3係用Elcomsoft

老貓肯定睇咗葉問4, 呢個post maybe佢分身or staff

《葉問4:完結篇》 首日開畫超過200萬

老貓點睇

老貓電話同iPad啲CP圖，仲有大波驊圖，popo可以解開，無須審判，送新屋嶺電擊

老貓點睇兄弟幫全滅

TVB今日派大信封 余詠珊管轄部門成重災區 《兄弟幫》全滅

發覺老貓呢排好串，4獸問佢嘢，佢唔覆

no牙中anymore

this post can close

all 游b photo up to Lihkg server already

u must answer our questions

要調教鳥

要調教飛鳥

老貓

你務必尊重4獸

is ur duty

cp

又要 屌老母

U are 廢老

Not c永ching

老貓，不得無禮！

Yaub最愛bl
老貓考唔考慮同羅師傅搞基嚟搭上遊b

老貓：中間露點bam

bl=bus love

match u

飛鳥rip

老貓quote 一齊bam

如果比羅網執一劑can fuck yau b

制唔制

U話yau b is巴膠？

老貓點睇我又返咗大6 ?

又一套屋仔床俾工人姐姐在廳睡 好正！

現代勞隸

記住同孟婆say

來生做日本人

老貓evil

行開一陣，老貓作反，果然成蟲話支那人係要管嘅得到證實

老貓的確要我哋管

準備整間比老貓

G

老貓潛水去睇tbb

老猫必須要嚴格管制

老貓點睇劇透抗爭？

游b舞台劇？

None care

老貓住皓畋5座中層

So rich

if I bam, you bam with me!!!!

Rich need die

say many times no watch her

老貓，why 文化新領域得一張牙中圖？ go xocat copy and paste more! no lazy work

rich need die

money laundering?

好多大陸人買皓畋

4獸下場

阿媽睇cctvb，我嬲到一拳打爆左部電視

後面踢爆假圖

啱啱係Amazon買咗4嚿水港幣嘢，免運費

淘佬，不了

留番比老貓買假嘢，remark CPU

自從amazon買夠390蚊港幣免運費，幫襯多咗，拆散3件嘢買每件45蚊運費唔見嚿幾水，而家咁對香港用家係福音，肯定打撚死淘佬，搞到本post某人做打手搵唔到吃

No消費anymore

未來三個月罷消費 唔好俾商家賺到錢過年

u are 25 cat

老貓is支鬼，有25 DNA

翻風，老貓已rip

老貓betray游b

need die

why 老貓 can sleep咁多?

我7點就wake 左

佢sick

u 失眠

only old ppl sleep few

why so late? 城市論壇都直播緊

咁你pm咗未？

need address

she want rich

真係好似張耀揚

蓋清起咗U底，住豪宅，夠資格

何況游G love老鳩竹，U雙重優勢

何文田高尚住宅區 怕咩俾人知

老貓可以開個郵政信箱收信嘛

老貓gogogo

吹簫？

又有

u pm了？

none J & watch，老貓請自重stop posting

No

liar

4獸可以用公司地址收

游b 親手聖誕咭可以炒到天價

只會炒燶，none want it

牙中聖誕咭就唔同講法

都講咗呢期lihkg講仇B，老貓正過氣廢老

游b(游蕙禎）傳出新戀情 對像係影界名人

lihkg trend : 仇B > 周庭 >>>>>>>>>>游G

Not interested

U pm first

老貓J trend: Bus = train = 大波驊

u are fake巨乳

龍心want see 村姑feet?

龍心爬左上顆樹

U J龍心?

老貓pm咗未

老貓口口聲聲like Yau B
但事實上連名同地址都唔敢pm佢

real巨乳

老貓駁唔到？？？

me no private address

照用你home address

懷疑老貓住祇喺支境

址*

please reply

要$370

我哋比錢，約時間邊個郵局等就得

有d似 龍心

老貓有冇排仇栩欣奶茶

no

游b is the best

深夜捉巨乳

141 ghost

老貓睇完葉問4有咩感想

PM咗地址畀佢未

never watch

未

葉問1-4最鍾意邊套

why唔敢

want自提點

the address is not me

why not you

點睇李小龍只係遲葉問一年死

［國際文宣］六歲女喺TESCO買聖誕咭發現嚟自中國嘅監犯求救信

可以睇吓有冇鬼妹救你

光緒 慈禧

唔知真定假

關於葉問幫李小龍看相的故事有記載，在年輕的時候跟葉問師父學習詠春拳過程中，葉問發現了李小龍身體上的缺陷，葉問後來私下對其他徒弟說，「小龍的雙腳天生有小缺陷，走路的時候有一點上下顛。普通人不一定能看出這個缺陷，走路時腳跟不到地，這正是短命相啊。」

梗係唔係啦。

李小龍死因好大程度，我估係OD。練肌肉要TAKE好多嘢架。

好邪，李小龍個仔都係片場中槍，英年早逝

意外啫，關邪唔邪咩事？

J too much

香港郵政揭偽冒網站搞抽獎騙取個人資料 提醒市民勿上當

why time match?

游b is cheater

揀豪宅釣金龜 好撚有機心

老貓又watch緊tvb奶共節目

老貓dont cheat us， 個個知道U係tbb big fans

老貓係tvb super fans

係連登搵五個比錢買MTV super既人都難

老貓做冬食乜嘢餸？

糯米券加餸買多件咸水角

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

rice

Rice only ?

老貓love china & tvb

why u so evil

really need die

糯米卷送飯

四獸餐餐食飯 老貓當寶

why ipad search 日曆app 會出so many 支那app推介

好似古時啲農民咁

有白飯eat已經好好

過年先有豬肉食

以為用緊 支那電話

cos u always search china apps

for example

you google 過陽萎

咪彈偉哥廣告

奶開共有曬record

why Apple容許支那app上架？

ur master gay cook love suck china dick

老貓see my iPad

老貓每一分面都暴露自己支那人身份

再向下拉，大量支app

要用 英文 search才不會出支app

大量港台app

老貓點解唔食肉

認真，而家經濟咁差，老貓唔work仲有白飯已經好好

老貓支鬼confirmed

老猫好快要食樹皮同草

豬肉而家升咗，老貓未必買得起

牙東仔至愛

綜援生果金長生津料加3.2% 明年2月生效

i hate china

have 通脹

游b 做店小二？

豉油撈飯 腐乳都冇粒

支鬼當然推薦支那apps

have ball

u say u have house in支那

5毛confirm

same as me， 證明香港人嘅話，生果唔會推薦支鬼apps，老貓係人係鬼大家估到

龜婆？

郁民話以前游b可以選港姐

如果同屆，硬撼牙中

牙中完勝

向下拉

you 腦弱態記錯

游b象腳 + 荷包蛋

老貓點睇曼聯比榜尾炒

say many...........................times

I’m New come

耀揚頭、荷包蛋、大象腳、傻鳩J

講完哂，傻鳩係_

本post某人hard sell某G仲賤過倫敦金mk

盲人係lihkg唔罕見，要包容

u that 2 5

say no ball is not 25 behaviour

老貓藍屍嚟，人一藍，腦便殘

大波過游G，真材實料，唔靠pad

大批屍體由警車運送到殯儀館，疑押送大批抗爭者屍體

[url][突發]之前youtuber設計個袋for前線用kickstarter已開！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
好似唔錯

好彩有美日apple acc, 老貓你很想要吧

乜台灣夜市有啲咁嘅嘢？以前係咪冇留意？咁下次去要重新去夜市先得

老貓點睇我當年去過青浦起野, 當年d人講去上海做野就跟去, 點知就去左青浦, 當年係窮到連飯都無得食既地方, 同埋當年上海人係唔食飯既

老貓點睇

效力英超阿仙奴的德國球員奧斯爾，早前發表聲援中國新疆維吾爾人的言論之後，內地中央電視台取消直播阿仙奴對曼城的賽事。

在過去星期六，阿仙奴主場與愛華頓賽和0:0的賽事，賽前公布的陣容中，未有包括奧斯爾。根據體育頻道ESPN報道，央視突然在網上直播這場賽事，只提供英語旁述。

報道引述央視的消息指出，若果阿仙奴由今個星期四對般尼茅夫的賽事開始，不再派出奧斯爾上陣，央視將會繼續播放阿仙奴的賽事。

阿仙奴領隊龍格堡早前表示，奧斯爾未有被列入對愛華頓的賽事，因為狀態不足，以及上一場對曼城的賽事態度有問題。

支鬼真係痴撚殼嘅，咪唔好撚播，最好全部英超唔播仲啱

嗰陣老貓喺陸豐食草

好似賭緊雀九

need 台灣夜市「觀光」again, 老貓很想要吧?

老貓ONLY去過大亞灣

老貓成世人未出過大灣區

我哋可以請老貓去台灣旅行，不過唔知佢搞唔搞到入台證？老貓用中国護照比較麻煩

老貓落左地鐵站水問人乞免費報紙剪呢張野

頭先喺街市見到一大堆食環狗，有個類似食環幫辦之類同判頭打理講邊啲位置有連儂牆叫佢派人清，影哂相出order比佢，港共就係嘥無謂錢

呢輪又多番支鬼水客，商場、街市藥房都有，最黑人憎用V7pay阻撚住哂，搞鳩咁耐，藥房又逼，所以部份藥房用支那寶v7pay每1嚿水加3蚊，唔夠當1嚿水計，嗰啲支鬼水客就好多比cash港幣

港共政權爛到入DNA

支共再係咁搞「制裁」各大體育賽事，遲早得番支那vs北韓足球賽，老貓啱睇

老貓NO WATCH BALL
佢只睇新聞聯播 J海霞姐

老貓點睇美心啲優惠券

老貓表示：

大家估吓4集葉問，老貓loop咗幾多鑊?

仇b

1日3次早午晚

仇B完勝游G

RIP左?

TG毒發，條J潰爛瓜咗

支鬼食樹皮

糧票

廟街+g feel

no feet

老貓喺文革時期做過紅小兵

搵石頭丟9人

老貓去唔去見仇B真身?

正過游B X 10000 TIMES

老貓識背毛語錄

似

老貓咁不孝

一定有批鬥父母

游b = ssp 的 g feel

老貓點睇?

【火燒連環船】國儲能源債務違約 港集友工銀受牽連

老貓平安夜去邊?

老g是沒有人要的

watch av

年年都問老貓平安夜有咩做，佢年年都答

look like man

why know

4獸有database記錄你一舉一動

4獸對你瞭如指掌

call g實名制

四獸好快動用關係網

將老貓起底

PRISON G

監倉肉便器 confirmed

新屋嶺？

游b個妝仲濃過舞女

一d都唔pure ture了

CP

YOUR DUTY

coffee

coffee is your master

仇B在跟我們打招呼的時候，他抱了我，然後他跟我握手了。當時我的手其實特別冷的，然後仇B一路跟我握手，我可以感覺到仇B的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

Why u love him so much

無中

換咗中ec

確認楊ec已fired

老貓舊登已經J開

no lazy

work

層粉底厚過牆身批盪

老貓J邊個就邊個死，楊ec中老貓黑氣，tbb炒佢魷

g feel 100%

老貓識唔識呢條撚屌? 16蚊叫人買老貓科技

no watch man

楊ec 已確認fired

自己d 奶？

咁why U always 壽司達? U gay?

李嘉欣中醫師一定好過楊ec, 後者none J, fired

老貓不願面對

4獸成日仇b

their target

4獸最hate奶共達

4獸is your master
唔到你咁多口

★聖誕節我都有拖拍啦 希望各位動物台手足加油豬唷

好學唔學，學老貓搞粒屌那星

仲以為老貓開膠post

因工作關係而日久生情

點解你唔去做下茄呢啡？有霞姨飯盒又可以同游B產生工作關係！

ur new staff?

老貓有冇車牌?

大巴牌

why突然咁多錶舖打劫，每次3-4個賊人？

已FC

濃妝遮老女人雀斑

老貓EFFECT

似 分身

x2

d語氣似

壞疑係某論壇嘅user

鳩蛇
奶
三貓
_

呢4條友出名作奸犯科

由其最後嗰個，陸豐某村省港旗兵嚟，同陳X春同村兄弟

no負皮，老貓watch tbb樂不思蜀，唔記得咗

tvb big fan

似

葉繼歡都係海陸豐人

呢啲地方專出賊同巴膠

_ matched

老貓點睇NOWTV 關靜儀

V
巨
蓋
飛
牙

news?

主播？

饒慧珊best

老貓，why其他狙擊U嘅義士冇花朵? Only4獸，家陣幾十人狙擊U喎

NEWS主播

游G隻左手向下移，隨時handjob

there are 5 names

狙擊老貓係正義 行為

是真理

今日尖咀又無晒支那人, 所以示威真係日日要搞

是責任

老貓都唔敢去老尖

老貓只係去沙咀

大春袋係農曆新年前

自從大波驊俾人禁室培慾緊, 老貓活動能力都開始下降, 成日圖都無張

老貓想去save鄭B

每人過百人次

*每日

真。

老貓口講love yau b
但連舞台劇都唔畀錢睇

老貓可能都冇投過票比YAU B

老貓想唔想入場睇，4獸可以送畀你
即場交收，very safe

老貓成日覺港爆, 入左幾多7500等rich?

狙擊老貓 你我有責！

投票is FREE

老貓投票係咪用掌心雷 跟手去拎福袋加枕頭？

其實你最鍾意果個係咪你老母？係咪日日同佢玩雙修？雙修到部PS4未？

老貓今年聖誕有咩願望?

糯米券減價

捆綁play

淫婦

need 浸籠

SM

reply

老貓

YOU are help desk

need reply questions

old cat點睇我地聽日work半日又有2day 假？

work is very good

slave

need補返d work next working day

rich食樹皮 不是夢

五百蚊呎 即時買十間

老貓

rich never die

警罵示威者「曱甴」 警民關係主任︰正面去睇，曱甴係好有生命力

老貓我地講你係中國人, 並唔係因為你係下流賤格, 而係因為你只係中國人

老貓都好有生命力

今日咁凍都冇嘢

今日真係熱

老貓25度以下已經 cold to sick

老貓去唔去中環集會

no need

間間full of 特製TG，不可清除，一入去就 那口那面，皮膚發炎+哮喘

buy or not buy?

愛民 same

老貓今晚夠唔夠糯米卷

哇

大豪客

老貓有冇食過飛鷹 美而廉

美而廉only

多分店

hey big spender

游b 快過派$4000

會掀起炒風

入面have 游b 馬伕的phone no.

mk have

b4 always go

以前

太子道、西洋菜街、深水埗都有

炒燶風？ none want it

淨係要仇b

土瓜灣仲有唔少非常舊式嘅茶記，例如呢間，老貓幾時同我哋懷舊吓，階磚牆紙皮石地，好撚懷舊，係咪黃店就唔知

舊式茶記最得係杯奶茶，而家新式茶記用嘅淡奶同茶都唔得，冇乜香味可言，舊式茶記下午茶一杯奶茶2件椰撻，好撚正

懷疑冇人要，影啲信封扮抽獎者踴躍

not helpdesk

老貓不願面對，根本none want 游G聖誕咭

細個岩岩新世界岩岩開時, 去食過聖誕大餐

準備買本牙中做封面嘅menclub雜誌，好好保存，肯定牽起炒風

drop to $0 soon

你d staff

可以J足幾十年, 好似老貓咁仲J緊陰陰姐

rich family

細個屋企窮，兄弟姊妹多，根本冇聖誕呢樣嘢，過年就阿媽會買雞呀冬菇之類叫整餐好啲

現在d嘢唔好食，主要原因好多支鬼求其亂整，又學人開食肆

以前d港人真係跟師傅

老豆試過買隻生火雞, 記憶中好似高過我
PS : 都係窮撚家有個好爸爸

以股票比喻嘅話

牙中menclub雜誌 = AAPL
游G聖誕咭 = 香港天線

遊G卡有降頭

以前d父母一句話 唔信耶穌，已經乜都冇得eat

你睇4獸幾關心你

遊b降

新式茶記唔用全脂淡奶沖奶茶，點都唔會滑同香，金拱門嘅奶茶沖法，淡奶係脫脂淡奶，茶包，加包糖等如飲糖+水，就係咁

老貓聖誕大餐想幾多條糯米卷

U no pm no yau b

冇抽

傳統茶記用黑白淡奶沖奶茶，一罐沖到7~8杯，成本高，家陣酒店、新式茶記、金拱門。。。。全部用脫脂淡奶，冇邊間飲得

real:

How about u

游G有U地址，咁即係石丸會有，die soon

民間流傳的「解降」方法大致有以下幾條：

1、正行紅運的人，「降頭術」是不能沖犯或傷害他的，只有衰運的人，才能中術，邪就乘虛而入，因為邪不勝正的緣故。

2、生肖大的人。十二生肖中大的如：牛、虎、龍、馬乃大生肖，也不會被「降頭術」所侵犯，除非他正在走死運。

3、佩帶烏狗鞭的人，不論男女，時刻系帶身上，降頭不能入。

4、佩帶佛牌，道教符像的，可防禦「降頭術」。

5、中降頭術的人，可渡七星洋返唐山，能避祛降頭術。
6、凡有人敬茶或咖啡，點心，但見熱氣騰騰，就要提防有無被暗中放入「降頭術」，於接杯碗時，暗探其底部，如冰冷無熱，便是有「降頭術」在內的明證，不食，便可袪術。

7、凡有人敬茶，茶杯中於俯首探視時，如發現無倒影，則為茶中有〈降頭術〉的明證，宜提防，不可入口。

8、凡中「降頭術」者，速導入產院，坐行半日，邪受污穢血氣所沖，必逃遁，術必敗。

9、「降頭術」入屋時，必有冷風陣陣吹來，令人毛髮悚然，打噴嚏，心裏不安然而懼

10、佛教徒念心經可破降頭術，道教徒念道德經可破降頭術。

11、中降頭的人，如果知是某人所作的，除非某人自殺或殺死他，將他的血衣焚灰放落酒，飲下，降頭毒才可解除。

以前個茶膽都正好多, 岩岩出黎做野, 工廠區推車仔D奶茶真係正到無論

U

老貓quote埋D KKNEWS
好快會日日quote文匯大公

游G呢個抽獎係trap，石丸提議搞，目的引出唔比錢只係J嘅痴漢，然後逐個擊殺，U係main target，從來冇課金

老貓係支鬼，包容吓佢睇引用支那文嘅content farm

真。

以前嘅奶茶係色香味齊全

所以去酒店叫奶茶嘅話，幾條嘢一杯，丟幾個茶包比壺滾水，加一壺脫脂淡奶，還不如去超市買三合一奶茶自己沖

你抽唔中？

ipo feel

石丸 is coming to 愛民邨

講起茶記，有冇發覺牛奶麥皮呢樣嘢消失咗？早餐幾多款都好，通常冇，散叫而家都少見，傳統港式茶記嘅食品逐漸消失

家陣我或ceo要食麥皮做早餐，一定要自己煮，附近茶記早餐冇

可能係煮牛奶麥皮麻煩嘥時間，而家茶記唔做

大快活

而家唔知有冇？成日轉

同埋佢哋唔係用鍊奶同全脂淡奶較味，亦唔知係咪凍水慢火煮，一路煮一路攪均，水同燕麥要啱比例，否則唔好食

有啲為咗快加生粉落去，睇上去好杰咁，其實唔好食

老貓J唔J? 沈門轉過嚟

g?

dont know, 只係知有段咁嘅片

Vien

老貓睇Video由1分28秒開始，通通阿婆老閪殼

呢位阿婆應該係怕咗老貓

why毛記唔訪問 游b/鄺保賢？

游G out，none watch，緊係唔搵佢，係都訪問仇B

葆賢就遲啲

this

many ppl say her very淫 in class

too old

Vicf rip

★探射燈：淚彈殘餘物易附身體衣物 途經「戰區」宜速徹底清潔

在受影響地區工作的人士，可能出現鼻敏感惡化、急性氣管炎等問題。他提醒，有文獻提出催淚彈對人體的長遠罕見後遺症，包括眼睛沖洗不乾淨，而增加日後患青光眼及白內障的機會；過往沒有哮喘病歷的人出現哮喘徵狀，並維持2至3年等。另外，患皮膚濕疹的人士長期接觸催淚氣體後，亦恐令病情惡化

愛民more

HK street in Danger Zone

need F-14

Why u so evil?

你係冷血動物 成日都話cold sick sleep

前排中大後隻眼勁痕

Sor 睇錯隻後眼勁痕

禽晚執下衫, 個箱仲有一堆千年replay既衫, 果時都值幾皮野

//打鬼佬打美軍《葉問4》，在一眾網民比賽「劇透」的「關照一」下成為另類熱話，在此就同大家fact check細數13個黃百鳴不敢面對的葉問史實，中國功夫類型片吹捧的神話以外，「真．葉問」其實也有另一種精彩：
1，葉問從沒打過外國人，戲中狂砌日本軍官、英國拳王、泰臣美軍既無紀錄，亦全不可能，沒有任何哪怕是野史的紀錄。

2，葉問是1949年逃離中國至香港，絕不是因為日本人，反而是因為共產黨執政，葉問是當年「大逃港」數十萬計中國人的其中一人。

3，李小龍與葉問實際的交集不如外界想像多，李小龍雖是葉問親授的早期弟子，二人確有交情，但到葉問搬至李鄭屋邨後二人相見就變少。

4，葉問從沒有去過美國，入美軍基地打美軍？不用多說了，戰狼都唔敢啦。

潑了那府多冷水，那麼史實的葉問是不是毫無趣味？非也，很精彩，只是黃百鳴不會敢拍：

5，葉問是反共的，在港期間，葉問一度寄居的港九飯店職工總會，是親國民黨右派工會之一，也是今日港九工團聯合總會的前身組織之一。

6，葉問是國民黨特務，官階達國軍上校，在貴州士官學校受訓畢業，是國民黨中統特務組織的中高層，為佛山偵緝大隊的書記。

7，在二戰期間，葉問確實擔任過敵後情報收集工作，需要秘密工作的他肯定不可能跟日本人打擂台，打鑼打鼓打十個。

8，戰後，葉問所屬機構的主要工作，是緝查清剿共產黨地方勢力。

9，而他逃至香港期間，曾經隱姓埋名改名葉溢，防備共產黨於香港耳目，亦避免英國政府拒收。

10，葉問妻子張永成，在葉問逃港之後，曾經接妻子至香港短暫居住後返佛山，因為1951年中港封關，無法再通行，獨自死在佛山，戲中的情感描寫基本上是自創。

11，葉問在港期間，反而與一位姓名不詳的上海女子相戀，誕下私生子葉少華，但到底他們邂逅是在張永成死前死後就無從得知。

12，葉問祖家是大地主，坐擁今日佛山蓮花廣場一帶土地，在1949年後當然收歸国有，假如他當年沒有逃港，極大可能會在土改反右文革時全家慘死。

13，葉問一直有鴉片煙癮，後來因為兩子成功逃至香港團聚，再在弟子勸說下就決心戒煙。

回溯中國功夫片，向來都是國衰民弱自卑心驅使出的「精神勝利法」，透過吹噓玄乎其玄不求實跡的功夫神秘主義，說穿了就是以民族民粹提振草根黎民精神的神話故事，照著以上史實拍，這樣的葉問只會比《一代宗師》更趕客，至少在中國大陸上不了畫。

得罪講句，黃飛鴻、霍元甲基本上都是「吹水大會」「同人志」，大都是一分史實，兩分傳說，再加鹽加醋上七分神化FF自爽構築出來：

黃飛鴻抗日、任民團總教練的事跡從沒史料佐證；傳聞中霍元甲打的俄國力士，其實只是馬戲團的成員，而且那場還不知道是否稱得上比武……至於陳真，直頭是完全杜撰出來的，勉強要找個原型就是霍元甲的弟子劉振聲。

由李小龍揚威奠定功夫片的賣座保證，就令到這些神話與電影繼續互相吹捧自high，在這群亢奮觀眾群中，打出一條長賣長有的中國功夫幻想世界永續產業鏈。

《葉問4》是結局，但這條產業鏈絕不會結束，錢進得來，片賣得出去，中國功夫發大財。//

共產改歷史是常識吧, 早幾年想改岳飛做漢奸, 因岳飛當年係反攻金國, 地理即係現金北京.

同期都將秦檜改成愛國臣子

高登新聞台最新月費會員計劃

老貓只要400蚊, 你又可回歸牙袓

痴撚線 200蚊果個最抵死 間中派膠幣 人地真金白銀換你D膠幣

貴過蘋果 不了

呢個牌子摺咗未?

開 youtube premium family plan都係98蚊

仲有出, 香港仲有冇賣真係唔知

我要捐錢都首選立場先

代老貓講定: 4嚿水，不了

佢直播個幾個記者係真係做得唔錯既, 但硬性捐款就

立場要搞好客戶資訊安全先得，上鑊失竊捐款者資料，我就係瀨嘢者之一，好在用PayPal叫隔一隔，佢有冇加密資料都冇講。

捐錢呢家野玩返現金算 港共政府好撚恐怖...

其他嘅全用cash入對方戶口，係立場一時懶用咗幾鑊paypal,就中招

paypal都好on9, 有次無啦啦停左我acc, 話我人名好似政治人物, 要我再傳多次証明文件

耐冇用關係? Amazon如果耐冇用突然買三兩千蚊嘢，都要重新verify 資料，同要上傳信用咭俾佢睇，之前有1年我試過

成日有用, 成日都買vps, Ebay amazon

老貓點睇家下工人房都有獨立屋

生活環境仲better than老貓

4叔出佣都幾快 成交3個月就收到回佣
老貓出唔出黎威聖誕大餐

糯米卷已足夠

fatfat

今年除夕夜大型煙花滙演取消，改作加強版「幻彩詠香江」配合部分大廈樓頂發放煙火，並首度舉辦「香港除夕倒數大抽獎」讓全民參與。旅發局宣布，大抽獎的獎品逾2萬份，總值超過400萬元，包括來回機票、智能手機、酒店套票及超市禮券。

旅發局總幹事程鼎一表示，檢視公眾安全問題後，認為現時並非合適時候進行全面的煙花滙演，但又不想沒有跨年慶祝活動，故提出前所未有的新形式，讓全港市民及在港旅客參與，希望不論政治立場都可開心迎接新一年。

周五起網站登記身份證即可

旅發局今年耗資1000萬元舉辦跨年慶祝活動，包括節目滙演、獎品及技術支援，開支較去年煙花滙演的1400萬元減少。原本訂購的煙花尚未運抵本港，毋須另行銷毀，當局會與供應商商討退還部分已支付的款項，但無法全額退回。

旅發局節目及旅遊產品拓展總經理洪忠興介紹， 市民及在港旅客可登入活動網站「」，憑香港居民身份證號碼或旅客護照號碼作實名登記，即可參與第一輪及第二輪抽獎活動。活動網站預計本周五（27日）準備就緒，僅限身處香港境內人士登入，會透過IP位址偵測方式拒絕境外人士參與，當中也會考慮虛擬私人網絡（VPN）的因素。

第一輪「即抽即獎遊戲」，於12月31日晚上6時至11時30分期間，於活動網站完成小遊戲，即可參加抽獎，中獎可贏取100元超市現金券（兩張50元面額），獎品名額2萬份；為免網絡癱瘓，名額將分批發放，而參加者可無限次嘗試完成小遊戲，直至中獎或獎品派發完畢為止；超市禮券總額200萬元，本港兩大超市各佔一半。

不論參與首輪即抽即獎遊戲與否，已登記的市民或在港旅客均可直接參與第二輪「除夕倒數大抽獎」，獎品超過500份，總值逾200萬元。已登記的參加者會獲發一組織別號碼，用作大抽獎兌獎之用。

頭二獎送機票新iPhone

大抽獎設有頭獎名額10個，得獎者每人將獲得4套國泰航空公司（00293）送出的來回經濟艙機票，只要國泰或港龍有航線的目的地均可選擇；旅發局為吸引旅客訪港更作出特別安排，得獎者只能用2套機票由香港出發，另外2套機票則必須由身處目的地的親友用作來港及回程。換言之，共有40名人士可享頭獎獎品。

二獎名額30名，得獎者可獲Apple iPhone 11 Pro Max 256GB一部。其他獎品名額500份，包括「主題樂園入場門票+酒店住宿連早餐套票」300個、雙人酒店住宿連早餐套票100名、雙人酒店水療按摩服務100份。

旅發局於除夕當晚11時35分至零時15分於ViuTV 99頻道、旅發局網站、社交平台YouTube及Facebook，以及人造衞星直播倒數滙演，並於節目尾聲公布大抽獎頭獎得主，得獎者需於凌晨1時前透過指定熱線登記核實；其他獎品的抽獎結果於凌晨2時後在活動網站內公布；所有得獎者將會接獲電話短訊或電郵通知。

於12月31日晚上6時至11時30分期間，於活動網站完成小遊戲，即可參加抽獎，中獎可贏取100元超市現金券（兩張50元面額），獎品名額2萬份

Joe give me?

why so early?

牙Joe對U咁好，課金4嚿唔使話牙痛咁聲呀？ 25 son

好抵買 200史一個月就可以收到高登推廣訊息

X2 唔係冇舊登acc, me早就狗衝

老貓=支那狗

100%

FC

天文台d 箱

如果今晚有個 Xmas milf由窗口入來，會點？

me課金最積極，有圖有真相，連仔開咗VIP我都係課金嘅，舊登有acc我實課

老貓成日sick 就係 home sick

其實是心裡掛住3色貓同joe lam

u are

Free is most important

老貓U個舊登acc已經解bam，4獸嘅飛鳥幫你搞掂嘅，如果唔用可以賣比4獸，我哋幫U出post，有錢收又可以改善U形象

支鬼性格

圖中邊個係叛徒？

腦魔

100% 25 dna

= 25仔

老貓，係我幫你解bam架，你要多謝我哋

今晚落廚煎牛扒，開支細紅酒試吓，澳門拎咗咁多酒一支冇飲過

老貓點睇rich就係好？

牙Joe自稱沉澱多年來搞論壇嘅經驗
你隻25貓唔課金，仲要free，你要飲水思源

高登新聞台於2019年正式成立。我們透過沉澱多年經營論壇的經驗，分析時下網絡媒體的發展，以嶄新角度為觀眾帶來不一樣的新聞體驗。何謂網媒？

淨係呢句，高登係你老家，你至少課400啦

老貓need下半世做牛做馬報答

我係老貓就開幾日工課咗佢，報答牙Joe

飲少少對血管好

老貓如果要我送支比佢

個個都可以唔課，但老貓一定要課
好似以前香港人捐錢返鄉下修祠堂一樣，老貓要認祖歸Joe

事實老貓當年成名煩膠靠牙Joe

老貓，U細心諗吓係咪呢個post嘅人對U最好？對U循循善誘，隨時可以請U食飯送嘢比U，去邊喥搵？

me 飲法國、澳洲、西班牙產地紅酒

old cat 只飲珠江牌, 人地拜禮奠酒果d

廢老love孖蒸

冇牙JOE就冇老貓

無舊登無老貓！

x3

老貓

做人要飲水思源

你的根在舊登

dr jim

係牙JOE搞好高登

老貓 love drink 五糧液

老貓

你做人要有良知

竹葉青

五糧液都幾貴，都幾嚿水冥幣一支，老貓唔捨得$$

老貓係高登年代有冇去過去死去死團？

咁可能飲長城干紅嗰啲

老貓一邊飲一邊講： 你精我都精，飲杯竹葉青

今晚樂觀sir請食飯

長城最平嗰款記得好似係3X冥幣一支，500毫升

750毫升先啱

話時話

我都未飲過茅台

不過白酒冇咩興趣

頭先行過報紙檔，唔記得睇吓今期memclub雜誌係咪牙中，係要即時

慢啲都冇，必定炒過千一本，唔係啲咩嘢抽獎聖誕咭嘅蟹貨可以比較

我有好多都冇飲過

本身唔鍾意飲酒，不過聽人講話開出嚟係好香，成間屋都聞到

咩咩醬香嗰啲

啤酒都會有時飲一罐半罐，紅酒同葡萄白酒朋友聚會我會帶支去，自己最多飲半杯，支鬼嘅酒只係炒從來冇興趣

啤酒似乎係藍妹好啲，早幾日喺深圳叫咗支百威，都還可以，淡啲易入喉，以前後生飲喜力，後嚟質素唔掂

下次研究吓日本威士忌邊隻正，出年去日本執兩支返嚟擺吓

is ur duty

no

this?

牙Joe係繼承者

樂觀SIR準備緊鯡魚罐頭

say many times none want

浪費地球資源

老貓點腸我今日收3點鐘

呢隻嘢經常冇貨，最近連登仔吹奏得好勁吓，真係咁得？ 連登仔瘋狂吹奏有啲唔對路

slave

why u agree

炒風太勁，放冇年份又好似差咁啲
建議買下啲sake擺下算

大王食左宋芝齡？

我收4

我去日本都搵唔到有年份

基本上真日本威士忌即有得炒個堆都唔會點有有年份
剩低有年份都係偽日本威士忌

收1

Joe仲 霸道過 支鬼

u 收皮

肥V黎

ik野係同apple有合作先吹得勁, 3寸識飛都係3寸, 可以有幾勁

我電腦檯唔夠大姐, 唔係都5寸以上, 電腦檯用genelec 8010, genelec3寸d聲都係西

GTA V 推黃頭盔、豬嘴等裝備 中港兩地玩家針鋒相對 上埋BBC

搞到想down返

咁多年都唔覺gta好玩

得老貓會玩

非常好玩

gta4最正

xbox時代 已有gta3

經常買完武器 即場kill店主，執返d錢，變free weapon

成部電單車衝入night club 手榴彈kill 打手

後來gta有d版本唔俾電單車入night club

gta5 好多limit(殺人方面）

冇人叫你跟佢d 任務玩

最緊要有 最強裝備 電話cheat code，有排玩

點解你心理咁變態

gta係全球最受歡迎game

人地正正經經做任務 你玩變態野

老貓好明顯有反社會人格

slave咩

why follow game rule

need die in Christmas

反社會人格

反社會人格者對規則的概念 他們拒絕遵守促進社會運作或政府統治的法律，他們會認為這些法律損害他們的利益和侵犯他們的自由。

老毛都係反社會人格

x100

老貓不願面對自己有心理問題

支鬼style

老貓你今晚會j咩片？新聞聯播男主播？

海霞姐

有幾多人有ADHD，又食緊藥？？？？

pornhub

watch this?

同一時間

老貓點睇我今晚落佐敦跳舞?

10000% match

跳老舞

have young local girls

老貓都有樓下啲大媽陪

支g

老貓會問老母攞錢送聖誕gift比娜娜

stand with u

老貓我請你call g好冇?

none danger

tonight =danger

大量便衣身份不明男子 三人一組進入新城市廣場

平安夜 TG夜
萬暗中 TG射

平安夜，TG夜！
萬暗中，TG射，
射著4獸也射著私樓，
多少毒氣也多少山埃，

美景

老貓，幾時GTA5online
我同你決鬥

老貓連GTA online都唔敢同4獸打

no ps4

pc too lag

咁你又話有玩？？

lag 都可以玩

Fake

Have ball?

講緊棵聖誕樹？

夾得咁辛苦都無人睇

老貓野解唔識返個女仔

準備go 做gym算

u are g worm

none

yoyo

you love yoyo?

堅唔堅架？

聽d師兄講身分證三粒星就係陀地

老貓平安夜去邊

real

老貓已經約咗班大媽玩

老貓富起來了 平安夜晚都唔上黎

老貓一陣去邊扑嘢

？

？？

Asking u

CU

新款 水炮車

喬裝 和尚

搵辮子姑娘？

度度重狗
去做gym算

u want?

突入icu

喬裝教練

jail soon

How about喬裝唐記職員？

[url]科大「爆四」高材生控暴動 系主任寄厚望 官准保釋赴星交流

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓係咪去尖咀食tg?

watch Live

【鏡頭背後】主播不為人知的行規 張文采透露錄影廠內的秘密

在主播桌下，埋藏着一些不為人知的秘密，Wendy爆料說：「報新聞時都會脫鞋，因為這樣踩字幕機的感覺較好，可避免出現彈弓腳的情況。踩字幕機也需要配合報導新聞的速度，正式出鏡前都經過一段時間的訓練。」

啲crew會唔會去奶部字幕機？

#5 drop to $0 not a dream

【奶共】旺角匯豐裝修！

屌那星，原來冇幾多空位，老貓冇開定，等佢起身就遲，今日有牙中㗎嘛，冇位貼圖屌死佢

dont believe, U are watching CCTVPorn

有一名被截查的年輕男子回答讀中文大學，該名警員即大叫：「垃圾！」

many space

狙擊U嘅人多咗，not enough

瘋奶

搞HSBC，含指會直落 3000 點

HSI家下已經唔係最大好多年, 睇開A股唔熟?

1478 drop to 0

Coffee is ur master

老貓 open new post no lazy

老貓噚晚睇CCTVPron睇到幾點？

Vicf 妖言惑眾

正到

Vicf

on9 look

老貓點睇黑色聖誕

分身

好索

thx Coffee merry X'mas

is U

之前講左TG夜

Vicf唔信

u mean 靠700

裸機又跌爆嘢
睇嚟都係買個殼好

po針對your home

有一名被截查的年輕男子回答讀中文大學，該名警員即大叫：「垃圾！」

甲由強same

wait SE2

巨乳

購物節美食節會展開鑼 數十人為購限量巴士模型排隊

第17屆香港冬季購物節及香港冬日美食節今(25日)在會展開鑼，早上10時開幕前已有逾200人排隊。排隊人龍當中有數十人包括排頭位的市民，目標是參展商在會場限量的2000部巴士模型，一開幕已吸引大批人到攤檔搶購。

巴士迷排隊等購限量巴士模型。(李華輝攝)

XR都唔錯啦

老貓？

唔知apple 換個殼要幾銀同幾耐

疑似 巨X

too large

官網

琴日旺角有好多巴士跪低

all your staff

老腦尋晚同班大媽玩到幾點

open new post

no urgent need

4獸放假 好快full

This is 4獸命令，u must open

老貓唔好再拖

open quickly

遲d出街 要填表，報關

大家小心 朗豪坊 出黎全部要搜身

141樓梯口，Po:想入去玩？

華人與狗 劇情 不是夢

老貓對香港警察有咩評價

Still保養期
但冇買care都係呢個價？

已填 民間記者問卷

回應我

Free

SE未過？

u use左好耐

開到機就得

開不到機 驚你係支鬼老千，冇得換

點睇apple售後服務

rubbish

以前 就咁walk in Nokia Care 放低
一小時後就可取機

Apple：係支鬼搞亂檔

★J慧中時間又到了！（104）

Now use xr
Se in popo hand

點睇支那仲有得退 hk no

你填very support?

仲未爆

why this post so many正評

1001

hk is not支那

old cat rip

老貓點解亂負評4獸

995

996

997

998

999

1000